看完蘋果新iPhone發表會 華為余承東譏「穩了」

陸媒《TechWeb》報導指出，蘋果今晨發布3款新手機並沒有太明顯的創新，給人感覺只是iPhone X的常規迭代，價格卻提升了很多。
華為消費者業務執行長余承東今晨3點左右發了1條微博「穩了，我們10月16日倫敦見！」時間正好是蘋果發布會結束，余承東應該是看了競爭對手的發布會，似乎是暗示對蘋果的不屑和對自己產品的信心，應該是覺得打敗iPhone Xs和iPhone Xs Max毫無壓力。
10月16日，華為將會發布Mate 20手機，該系列手機將會使用麒麟980處理器，且在設計上會有一定改變。
據市調機構IDC上月發布的數據，華為手機市佔率已超過蘋果，今年第2季出貨激增41%至5420萬支，市佔率16%，擊敗iPhone的12%。中國手機廠在全球攻城掠地，不僅與蘋果分庭抗禮，甚至開始挑戰市場龍頭三星電子的霸主地位。
不過由於華為手機定位比較全面，並不都是高端產品，所以銷售額與蘋果還有一定差距，但從市場銷量來看，已有超過蘋果的表現了，下一個目標是三星。
按照余承東此前的說法，華為計劃在2年內超越三星，成為全球出貨量最大的手機品牌。（于倩若／綜合外電報導）

有監控，不了

「柒了」

假數據

所以話暴發戶好難上大場面
做D野講D野柒到笑死街坊

不了

Apple係廢但你都唔會係對手囉
真荒謬，竟看得自己那麼高

我覺得今年最賺錢係X有土豪金+雙卡+大機

呢d都足以大賣

要 "譏譏譏" 先夠穩陣
應該請個寫手幫一幫佢...........

但支那無錢買特朗普金

支那無錢？
支那大撚把，無既係Iq同eq

除左電話功能外形，連個網頁，門市都係抄apple，咁大口氣真係笑死人咩

淨係大陸牌子已經完左

咪又係Android
咁叻自己出個OS啦

Apple = 特特號/企業號
Huawei = 遼寧號/蛟龍號

華或贏

穩乜撚
本來就唔同市場

iphone冇貨了，想問下華為啲機有幾好賣

華為做燈神

維穩了？

Iphone 終結者

980=連845都未必過到